C朗寄語仔仔：勤奮方能獲得成功

C.朗拿度（C.Ronaldo）近期接受了《TVI》的採訪，對於兒子「小C.朗」的足球生涯，他從自己的角度給出了建議。

C.朗拿度說道：「當他看到我以前的住處時根本無法相信。他問我：「你真的住過這裡？」現在看來，包括車、房這些東西好像來得都很容易。」

「想成為一名出色的足球運動員，你不能覺得一切都是天上掉下來的。並不是天賦找上了你，是你得主動抓住它。」

「你必須勤奮，這是我正在嘗試讓他理解的東西。」

斯朗有資格咁講

由佢講出黎
全世界無人會反對

阿朗 勒邦 拿度 三個勤力 身體質素頂班既運動員